一齊多謝勇武手足

就算有野改善，但勇武手足為咗大家搏命搏前途，打足幾日，單係果種恐懼，所有冷氣軍師同和理非都冇資格批評

E一刻我淨係想講

手足，多謝你地
不分不割

俾掌聲

唔好成日話邊個邊個冇資格批評
做得唔好就要檢討
如果唔係下次只會更傷

掌聲係比全體勇武 多謝你地既付出同努力